感覺到小賓原本想開post抽我轟水，可惜依家又要喊濕幾個枕頭

慘

咁搶口

講真阿狗輸波個個都笑得 但係會員 港毒之父 我警告你唔好出嚟抽水

佢琴日已經好激動

賓仔呢？

搭緊巴士

樓主rip

我同樓主父親節和好左

鄙視